今日個00後第一日返工 竟然帶飯食 我地笑到佢面黃

咁佢第一日返工 大家諗住當歡迎新人同佢一齊出去食 其實好比面佢 點知佢話帶左飯 我地全部呆曬 即刻笑佢婆媽咁 仲串佢係咪用曬呀媽既零用錢無錢出去食 洗唔洗請你 佢即刻眼濕濕 忍住唔出聲

好心啦帶飯返工食真係好肉酸 仲要學人用公司資源叮飯 咁大個仔真係講唔出口要帶飯 我地打算唱到成間公司都知 等佢返工面都黃

好肉酸

叮返熱個兩頭鮑又唔撚得咩

我老世都係食住家飯
憑什麼笑鳩人

一 係凍食 用公司資源已經好肉酸

你都識講老細啦

咁公司個微波爐唔拎黎叮野，仲有咩用

00後吾屌吾得

咁你又用公司電腦？
咁你又去公司廁所？
差電又用公司電？
冷氣又用公司冷氣？

唔抵得人地屋企有人煮飯？帶飯都肉酸 咩心態

請善用起底功能

00後又真係渣既

自己買啦

我全部自己買 廁所去公園

0分重作

自己裝私人冷氣係公司?

我有自己房 我無開冷氣

咁應該唔洗出糧比你

負皮代表咩

重作啦傻閪

你又唔係靚女
要同你班毒撚出去食，不了

樓豬是否on9

真人真事

冇用電？

冇用公司紙？
冇用公司水？
冇用公司空氣？

做野唔計 但叮飯 雪野真係肉酸

咁不如你地dum撚咗公司個雪櫃同微波爐

抵比人笑啦 早兩日見到有同事帶飯 偷偷地倒撚左佢

公司放係到無話比佢用 貪小便宜咁

又一條𢦀鳩整臭波台

波台班友好撚on9 eg 阿古路 n賓

再講啲00後吹雞燒你陰毛

自己帶飯又要屌，出去食飯又要屌，連登仔真難服侍。
利申：非00

又撚

又係你呀陳生

小妹唔怕

樓主港女feel

今次支持樓主，小弟當年第一日返工，都唔會帶飯

因為有D「大公司」，係夠膽死無微波爐，水機，獨立雪櫃 幾個部門一齊share個雪櫃仔，返遲少少連飯都無得雪 我遇過，我真係遇過

人地帶飯關你系事咩，又唔係比你食

Olivia 豬腦

樓主咩心態

之前返part-time帶飯 呀頭仲特登買外賣返嚟一齊食
話人多開心啲 同埋我哋成個department都係女人 差唔多個個都會帶下飯

做你下屬真係好撚慘

你好笑啲
帶飯有咩問題？
而且第一日人地冇老奉覺得有人請食飯喎

你用公司間房有無比返租公司

好肉酸 真係返office 工唔會咁 無錢可以出聲

大把office工/ 高層帶飯

大家唔洗再覆 樓主假膠

你都on9,大把阿姨帶飯返工食

呀姨點同

啱呀
所以我唔叮
我自己係PANTRY裝左個爐用黎炒餸煲飯

樓主帶發電機返工？

用公司電做野點同呀屌

帶飯都要屌

好撚肉酸啊你

自己整發電機發電啦，咁都不識 ！！

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主支持雲加

呢個好笑

家下00後真係好肉酸 唔識處世
明明第一日返工緊係同同事去食下野先啦
第一日就自己isolate自己 姐係唔比面唔尊重啦
樓主做得好 你唔係串佢
你係教佢做人 袋錢入佢袋
比著我扮唔小心整跌佢個飯 睇下食咩

樓主好撚on9
一定係冇人理既毒撚
差唔多日日都見到你開post作故仔

00後真係好on9

好似樓主咁on9仲以為自己型真係少見。

你做咩咁鐘意00後

你間乜公司嚟 三日唔埋兩日咁多00後入去

唔信樓主，今時今日仲邊有人會帶飯咁老套

狗黎

樓主個名改得好好 都係濕鳩

你話呀媽送飯就話姐

下次留意個00後肯唔肯轉凍飲

痴撚線 叮飯都笑9人

樓主狗眼看人低

聽日

你老_係狗

樓豬都幾仁慈 咁都唔倒左佢兜飯

廁所去公園
我屋企隻狗係咪識你？

咁多負皮做咩鳩

G持樓主屌鳩班零零後

樓主呼吸公司啲空氣
垃圾

找數啦，用釘書機釘賓周同春袋呀

post完最後一個post仲唔走人

咁請問公司買個微波爐嚟做乜？

笑得好
返工帶飯都係要笑

請你返黎去廁所架咩？應該屙落地下再奶返乾淨

出完聲跟住點?

人地帶飯食鮑參翅肚唔撚得？係要人跟你出街食垃圾嘅

樓豬咁為公司著想既話 就叫公司咪撚出糧啦 養你呢啲垃圾

做你同事好撚慘

落樓下廁所，用左d時間咪又係公司資源。
應該廁所都唔比你去。

傻西瓜 唔抵得人地有煮家飯食 收嗲啦臭雞

樓主係on9定正常?

日日講00後
你個腦有無事

我處女

唔通臭雞又會認臭雞咩

臭雞 喺咪比人中出完唔開心喺到9up呀

整乾對襪